# Задание №3:
```markdown
1. Создать инвертированный список терминов (индекс) для всей коллекции документов. Отсортировать по алфавиту и сохранить его в файл.
2. Реализовать булев поиск по построенному индексу (т.е. вводится выражение содержащее слова с тремя логическими И, ИЛИ, НЕ, по которому выдается список документов, содержащий данное выражение).
Примеры (запустить поиск с выбранным набором слов для каждого из примеров, слова должны быть одинаковыми для всех 5 примеров):
word1 & word2 | word3		word1 & !word2 | !word3
word1 | word2 | word3		word1 | !word2 | !word3
word1 & word2 & word3

Вместо вместо знаков препинания, обозначающих логические операторы, можно использовать И, ИЛИ, НЕ:
word1 И word2 И word3
word1 И !...
```


## Requirements
- `Python >= 3.12`

## Launch
```bash
pip install tqdm
```
```bash
python ./invert_index_maker.py 
```
```bash
python ./search.py "word1 | !word2 % !word3"
```

## Test
```bash
python ./test_search.py
```
Then check file `./test.log` for success: "All tests passed."

